［ios]有無咩app可以上傳返d相去ftp?

又有無app可以串流睇ftp上既片？